Elden Ring 圖流出

[img][/img]

More more

tgs會唔會有gameplay睇

流出一張圖都已經扯哂旗

成個Aragorn咁

Ooooooohhh